{
  "DOC": {
    "更新时间": "2023-08-13",
    "文档说明": "STATIC: 靜態元素字典, INPUT: 輸入框字典, DYNAMIC: 動態元素字典",
    "STATIC说明": "key為CSS選擇器,value為翻譯字典. 只符合被選取的元素中的textNode元素",
    "INPUT说明": "key為placeholder內容,value為翻譯文本",
    "DYNAMIC说明": "暫未實裝",
    "贡献名单": [
      "Chr_",
      "joejoe5",
      "cyb233",
      "lyzlyslyc",
      "悠久の蝶",
      "shiquda"
    ]
  },
  "STATIC": {
    "ul>li,ul>li>a,ul>li>share-action,.header-navbar>a,.header-login>span": {
      "About": "關於",
      "Blog": "部落格",
      "Discord": "Discord",
      "Discord Bot": "Discord 機器人",
      "FAQ & help": "FAQ & 幫助",
      "Donate & contribute": "捐贈 & 貢獻",
      "Browser extension": "瀏覽器插件",
      "Tools": "工具",
      "Sales": "促銷",
      "Charts": "圖表",
      "Calculator": "計算機",
      "Patches": "補丁",
      "Calendar": "日曆",
      "Find games": "查找遊戲",
      "Patch notes": "補丁說明",
      "Search": "搜尋",
      "Instant search": "漸進式搜尋",
      "When is next sale?": "下次大促?",
      "Tracking": "追蹤",
      "Apps": "APP",
      "Packages": "SUB",
      "Bundles": "同綑",
      "History": "歷史",
      "Price changes": "價格變化",
      "Free promotions": "限免促銷",
      "Database": "資料庫",
      "User tags": "使用者標籤",
      "Technologies & built with": "技術 & 構建",
      "Upcoming releases": "即將發售",
      "Upcoming": "即將發售",
      "Most followed upcoming": "最受關注",
      "Release calendar": "發售日曆",
      "Game releases by year": "每年發售的遊戲",
      "Rankings": "排行榜",
      "Top rated games": "最高分的遊戲",
      "Top game owners": "擁有最多遊戲的玩家",
      "Top profile levels": "擁有最高等級的玩家",
      "Top selling games": "銷售量最高的遊戲",
      "Top selling games last week": "上週銷售最高的遊戲",
      "Most followed games": "最受關注的遊戲",
      "Most wishlisted games": "最多願望單的遊戲",
      "Profile badges": "個人資料徽章",
      "Developers": "開發商",
      "Publishers": "發行商",
      "Account": "帳號",
      "Sign in via Steam": "使用Steam帳號登入",
      "Free packages": "免費 SUB",
      "Sign in": "登入",
      "Your page": "個人主頁",
      "Your calculator": "你的帳號價值",
      "Your games": "你的遊戲列表",
      "Watch list": "監看清單",
      "Settings": "設定",
      "Sign out": "登出",
      "Steam Status": "Steam 狀態",
      "Steam Web API": "Steam Web API",
      "Level": "等級",
      "years": "年",
      "Away": "離開",
      "Offline": "離線",
      "Online": "網路",
      "Share": "分享",
      "Unwatch": "停止監看",
      "players live on Steam": "目前在線",
      "players right now": "目前在線",
      "24-hour peak": "24小時峰值",
      "all-time peak": "歷史峰值",
      "followers": "追蹤者",
      "in top sellers": "暢銷榜排名",
      "positive reviews": "好評數",
      "negative reviews": "差評數",
      "viewers right now": "目前觀看人數"
    },
    "tr>th,tr>th>a,tr>th span": {
      "DISC": "光碟",
      "TRACK": "音訊",
      "DURATION": "持續時間",
      "DEPOTID": "資產 ID",
      "Most Played": "最常玩的",
      "Games": "遊戲",
      "Players Now": "目前玩家",
      "Peak Today": "今日峰值",
      "Trending": "趨勢",
      "Last 7 days": "過去7天",
      "Popular": "熱賣",
      "Releases": "商品",
      "Price": "售價",
      "Hot Releases": "熱門即將推出",
      "Rating": "好評率",
      "Currency": "貨幣",
      "Current Price": "目前價格",
      "Converted Price": "換算價格",
      "LOWEST RECORDED PRICE": "歷史最低價格",
      "Lowest Recorded Price": "歷史最低價格",
      "Month": "月",
      "Peak": "尖峰",
      "Average": "平均值",
      "Avg % Gain": "平均值的成長率",
      "% Gain": "成長率",
      "Gain": "成長量",
      "Min Daily Peak": "Min Daily Peak",
      "Avg Daily Peak": "Avg Daily Peak",
      "Twitch Peak": "Twitch 高峰",
      "Name": "名稱",
      "Created": "創建時間",
      "SUB ID": "SUB ID",
      "SUBID": "SUBID",
      "Billing Type": "購買類型",
      "BILLING TYPE": "購買類型",
      "Last Update": "最近更新",
      "AppID": "AppID",
      "APPID": "APPID",
      "Max Size": "最大尺寸",
      "MAX SIZE": "最大尺寸",
      "Extra Info": "額外資訊",
      "EXTRA INFO": "額外資訊",
      "Description": "描述",
      "DESCRIPTION": "描述",
      "Build ID": "Build ID",
      "Time Updated": "更新時間",
      "TIME UPDATED": "更新時間",
      "Key": "key",
      "KEY": "KEY",
      "Value": "值",
      "VALUE": "值",
      "PLATFORM": "平台",
      "PATH": "路徑",
      "PATTERN": "通配符",
      "DISPLAY NAME AND DESCRIPTION": "顯示名稱和描述",
      "ICONS": "圖示",
      "API NAME": "API 名稱",
      "DISPLAY NAME": "顯示名稱",
      "DEFAULT VALUE": "預設名稱",
      "YOUR VALUE": "你的值",
      "NAME": "名稱",
      "PRICE": "價格",
      "DEPOT UPDATE": "資產更新",
      "APP UPDATE": "APP更新",
      "App Type": "APP類型",
      "APP TYPE": "APP類型",
      "LAST UPDATE": "最近更新",
      "Game": "遊戲",
      "Video": "影片",
      "Application": "軟體",
      "Price / Hour": "價格 / 小時",
      "Time": "時間",
      "Ends in": "結束於",
      "Started": "開始於",
      "Release": "發售於",
      "DATE": "日期",
      "GAME": "遊戲",
      "PATCH TITLE": "補丁標題",
      "Current": "目前在線",
      "24h Peak": "24小時峰值",
      "All-Time Peak": "歷史峰值",
      "Positive": "好評",
      "Negative": "差評",
      "RANK": "排名",
      "LEVEL": "等級",
      "Unlock Date": "達成日期",
      "Developer": "開發商",
      "Release Date": "發售時間",
      "Followers": "關注數",
      "IMAGE": "徽章圖片",
      "MAX LEVEL": "最高等級",
      "FOIL MAX LEVEL": "最高等級(閃亮)",
      "7d Trend": "7天走勢",
      "Year": "年份",
      "Links": "連結",
      "Top Sellers": "銷售排行",
      "CURRENCY": "貨幣",
      "CURRENT PRICE": "目前價格",
      "CONVERTED PRICE": "換算價格",
      "Suggested Price": "建議定價",
      "FILE NAME": "檔案名稱",
      "TYPE": "類型",
      "SIZE": "大小",
      "INTERFACE": "介面",
      "FULL AUDIO": "完全音訊",
      "SUBTITLES": "字幕",
      "ACHIEVEMENTS": "成就"
    },
    "tr>td,tr>td>span": {
      "Depot from": "資產來自",
      "Simplified Chinese": "簡體中文",
      "Traditional Chinese": "繁體中文",
      "English": "英語",
      "French": "法語",
      "Italian": "義大利語",
      "German": "德文",
      "Spanish - Spain": "西班牙語 - 西班牙",
      "Spanish - Latin America": "西班牙語 - 拉丁美洲",
      "Arabic": "阿拉伯語",
      "Bulgarian": "保加利亞語",
      "Czech": "捷克語",
      "Danish": "丹麥語",
      "Dutch": "荷蘭語",
      "Finnish": "芬蘭語",
      "Greek": "希臘文",
      "Hungarian": "匈牙利語",
      "Korean": "韓語",
      "Japanese": "日語",
      "Norwegian": "挪威語",
      "Polish": "波蘭語",
      "Portuguese - Portugal": "葡萄牙語 - 葡萄牙",
      "Portuguese - Brazil": "葡萄牙語 - 巴西",
      "Romanian": "羅馬尼亞語",
      "Russian": "俄文",
      "Swedish": "瑞典語",
      "Thai": "泰語",
      "Turkish": "土耳其語",
      "Ukrainian": "烏克蘭語",
      "Vietnamese": "越南語"
    },
    "td,td>a,td>small": {
      "Yes": "✅是",
      "No": "❌否",
      "Free": "免費",
      "App ID": "APP ID",
      "App Type": "APP 類型",
      "Store Name": "商店名稱",
      "Developer": "開發商",
      "Publisher": "發行商",
      "Franchise": "系列作品",
      "Supported Systems": "支援的作業系統",
      "Last Change Number": "最後更改序號",
      "Last Record Update": "最後更新時間",
      "Release Date": "發售時間",
      "Original Release Date": "原始發售日期",
      "clienticon": "桌面圖示",
      "clienttga": "客戶端標籤",
      "icon": "小圖示",
      "logo": "商店圖標",
      "logo_small": "商店小圖標",
      "controller_support": "控制器支援",
      "partial": "部分支持",
      "full": "完全支持",
      "ReleaseState": "發布狀態",
      "released": "已發售",
      "prerelease": "未發售",
      "has_adult_content": "成人元素",
      "Store Release Date": "商店頁發行日期",
      "osarch": "系統架構",
      "community_hub_visible": "社區中心可見",
      "workshop_visible": "創意工坊可見",
      "64-bit only": "僅支援64位",
      "metacritic_name": "Metacritic 名稱",
      "metacritic_score": "Metacritic 評分",
      "metacritic_fullurl": "Metacritic 完整鏈接",
      "community_visible_stats": "社區中心可見統計",
      "Achievement Languages": "成就語言",
      "review_score": "評測結果",
      "review_percentage": "好評率",
      "review_score_bombs": "評測結果(濾波跑題評測)",
      "review_percentage_bombs": "好評率(濾波跑題評測)",
      "Detected Technologies": "偵測到的組件",
      "Supported Languages": "支援的語言",
      "Interface": "介面",
      "Full Audio": "完全音訊",
      "Subtitles": "字幕",
      "No size": "無大小",
      "small_capsule": "小預覽圖",
      "header_image": "商店小圖",
      "Associations": "關聯組織",
      "Primary Genre": "主要標籤",
      "Store Genres": "商店標籤",
      "Steam Release Date": "Steam發售日期",
      "Store Asset Modification Time": "儲存資產修改時間",
      "library_assets": "庫資源",
      "library_capsule": "封面圖",
      "library_hero": "庫橫幅",
      "library_logo": "庫圖示",
      "Web Assets": "網頁資源",
      "Steam vanity url": "Steam 自訂 URL",
      "Steam profile url": "Steam 永久連結",
      "Steam /user/ url": "Steam /user/ 連結",
      "Steam invite url": "Steam 邀請連結",
      "Steam China profile url": "蒸汽平台永久鏈接",
      "64-bit SteamID": "64位 SteamID",
      "Account ID (Dota 2 ID)": "帳戶 ID (Dota 2 ID)",
      "CS:GO friend code": "CSGO 好友代碼",
      "Steam vanity id": "Steam 自訂 ID",
      "FiveM's hex format": "FiveM 的十六進位格式",
      "Executable": "執行檔名",
      "Arguments": "參數",
      "Launch Type": "啟動類型",
      "Unspecified": "未指定",
      "Description": "描述",
      "Operating System": "作業系統",
      "CPU Architecture": "CPU 架構",
      "Beta Branch": "Beta 分支",
      "Owns DLC": "擁有 DLC",
      "installdir": "安裝資料夾名",
      "steam_china_only": "蒸汽平台限定",
      "LoadAllBeforeLaunch": "啟動前載入所有資源",
      "languages_macos": "MacOS 語言",
      "IsFreeApp": "免費應用",
      "Aliases": "別名",
      "Game": "遊戲",
      "Application": "軟體",
      "Music": "音樂",
      "album_cover": "專輯封面",
      "encrypted_video": "加密影片",
      "3rd-Party DRM": "第三方 DRM",
      "serverbrowsername": "瀏覽器顯示名",
      "LinuxClientIcon": "Linux 用戶端圖標",
      "osextended": "擴充作業系統",
      "Steam Deck Compatibility": "Steam Deck 相容性",
      "DLCAvailableOnStore": "DLC 在商店中可見",
      "DLCForAppID": "DLC 所屬本體 APPID",
      "DemoOfAppID": "Demo 所屬本體 APPID",
      "Parent App": "所屬本體 APPID",
      "MusicAlbumForAppID": "原聲帶所屬本體 APPID",
      "MusicAlbumAvailableOnStore": "原聲帶商店可見",
      "MustOwnAppToPurchase": "購買需要擁有 APP",
      "anti_cheat_support_url": "反作弊支持鏈接",
      "Is free on the store?": "在商店免費?",
      "has_adult_content_violence": "成人元素(暴力)",
      "has_adult_content_sex": "成人元素(色情)",
      "AlwaysCountsAsOwned": "擁有計數",
      "DevComp": "開發者專用",
      "PreserveOnWishlist": "保留願望單",
      "ReleaseStateOverride": "發布狀態覆寫",
      "ReleaseStateSteamChina": "蒸汽平台發布狀態",
      "SteamChinaApproved": "蒸汽平台審核通過",
      "market_presence": "存在市場",
      "name_localized": "本地化名稱",
      "Exclude from family sharing": "停用家庭共享",
      "ValidOSList": "有效作業系統",
      "BillingType": "購買類型",
      "Store": "Steam 商店",
      "LicenseType": "許可證類型",
      "Status": "狀態",
      "Available": "可用",
      "Single Purchase": "單次購買",
      "ExcludeFromSharing": "停用家庭共享",
      "AllowCrossRegionTradingAndGifting": "允許跨區交易或送禮",
      "AllowPurchaseInSteamChina": "允許在蒸汽平台購買",
      "Last Known Name": "最後已知名稱",
      "Store or CD Key": "商店購買 和 CDkey",
      "baselanguages": "基礎語言",
      "hasdepotsindlc": "DLC資產",
      "workshopdepot": "創意工坊資產",
      "eulas": "使用者協定",
      "3rd-Party Account": "第三方平台帳號",
      "onlyvrsupport": "只支援 VR",
      "vrheadsetstreaming": "VR 頭顯串流",
      "ControllerVr": "支援的 VR 控制器",
      "PlayAreaVr": "支援的 VR 遊玩設備",
      "maxnumfiles": "最大文件數",
      "view portrait image": "查看庫封面",
      "view hero background": "查看庫橫幅",
      "view logo image": "查看庫圖標",
      "quota": "配額",
      "savefiles": "存檔文件",
      "Vanity URL": "自訂 URL",
      "AccountID": "帳戶 ID",
      "Invite URL": "邀請連結",
      "CS:GO Friend": "CSGO 好友代碼",
      "Game Bans": "遊戲封鎖",
      "VAC Bans": "VAC 封鎖",
      "Community Ban": "社區封鎖",
      "Trade Ban": "交易封鎖",
      "In good standing": "信譽良好",
      "Total": "總計",
      "12 or more hours": "12 小時以上",
      "6 to 12 hours": "6 至 12 小時",
      "3 to 6 hours": "3 至 6 小時",
      "2 to 3 hours": "2 至 3 小時",
      "1 to 2 hours": "1 至 2 小時",
      "0 to 1 hours": "0 至 1 小時",
      "Never played": "從未玩過",
      "Special badges": "特殊徽章",
      "Normal badges": "普通徽章",
      "Foil badges": "閃亮徽章",
      "Level 1": "1 級徽章",
      "Level 2": "2 級徽章",
      "Level 3": "3 級徽章",
      "Level 4": "4 級徽章",
      "Level 5": "5 級徽章",
      "Level 6 and higher (events)": "6 級或更高等級 (活動)",
      "Background": "個人資料背景",
      "Mini profile": "迷你個人資料背景",
      "Avatar frame": "頭像框",
      "Special profile": "特殊個人資料背景",
      "PurchaseRestrictedCountries": "限制購買的國家",
      "AllowPurchaseFromRestrictedCountries": "允許在限購國家購買",
      "(Buy Restrict)": "(購買限制)"
    },
    "td>p,td>span": {
      "Hidden.": "隱藏成就",
      "Shared Install": "共用安裝",
      "Unused": "未使用"
    },
    "i.muted": {
      "empty string": "空"
    },
    "h1,h1>span>a": {
      "Database of everything on Steam.": "應有盡有的 Steam 資料庫.",
      "Your watch list": "您的監看列表",
      "Upcoming and previous Steam sales": "即將到來的和之前的Steam特賣活動",
      "Current Steam Sales": "Steam 正在進行的促銷",
      "Steam Calculator": "Steam 計算機",
      "Steam Charts": "Steam 圖表",
      "Patch notes": "補丁說明",
      "Upcoming Steam Releases": "即將發售的 Steam 商品",
      "Join SteamDB's Discord": "加入 SteamDB 的 Discord 頻道",
      "Frequently Asked Questions": "常見問題",
      "Get SteamDB extension for your browser": "取得 SteamDB 瀏覽器插件",
      "Packages": "SUB (PACKAGES)",
      "Top Rated Games on Steam": "評價最高的 Steam 遊戲",
      "Top Rated Apps on Steam": "評價最高的 Steam 應用",
      "Owned Games": "擁有最多遊戲的 Steam 用戶",
      "Badges": "徽章",
      "Top Steam Users By Level": "等級最高的 Steam 用戶",
      "Steam Weekly Global Top Sellers": "本週 Steam 全球銷售排行榜",
      "Most Followed Steam Games": "最受關注的 Steam 遊戲",
      "Most Wishlisted Steam Games": "最多願望單的 Steam 遊戲",
      "Steam Profile Badges": "Steam 徽章",
      "All Steam Game Tags": "所有 Steam 遊戲標籤",
      "Most followed upcoming Steam games": "最受關注的即將發售的遊戲",
      "Steam Release Calendar": "Steam 發售日曆",
      "Steam Game Release Summary": "Steam 遊戲發售匯總",
      "How can you help SteamDB": "我該如何幫助 SteamDB",
      "Free Packages": "免費 Sub"
    },
    "h2,h2 *": {
      "SteamDB in numbers": "Steam 統計數據",
      "Recent app events": "最近更新的APP",
      "Recent package events": "最近更新的SUB",
      "Our latest blog post": "最新部落格文章",
      "Steam prices in all regions": "各區商店價格",
      "High-resolution Steam charts": "高解析度 Steam 圖表",
      "Additional Information": "附加資訊",
      "Downloadable Content": "DLC 列表",
      "Depots": "資產列表",
      "Launch Options": "啟動選項",
      "Achievements": "成就",
      "Screenshots": "截圖",
      "Album Tracks": "音樂專輯",
      "Album Metadata": "音樂專輯元數據",
      "Album Assets": "音樂專輯資源",
      "Packages that include this app": "包含此 APP 的 SUB",
      "History": "歷史",
      "Latest updated products you own": "你庫中最近更新的產品",
      "When is the next Steam sale?": "下一次 Steam 特賣會是什麼時候?",
      "Curated patch notes for Steam games": "Steam 遊戲的補丁說明",
      "Calculate the value of your": "計算你的",
      "Steam": "Steam",
      "account": "帳號價值",
      "Your privacy": "你的隱私",
      "Page": "頁碼",
      "As decided by": "數據來自",
      "SteamDB rating algorithm": "SteamDB 評分演算法",
      "Event Badges": "Steam 活動徽章",
      "Players": "玩家可以",
      "can craft trading cards to badges": "合成卡牌",
      "or earn them during special events.": "或參與特殊的促銷活動來取得徽章.",
      "Steam Game Releases by Month": "按月查看 Steam 發佈的遊戲",
      "Steam Game Releases by Year": "全年查看 Steam 發布的遊戲",
      "Bundles that include this app": "包含此 APP 的捆綁包",
      "Configuration": "配置",
      "Install Configuration": "安裝配置",
      "Other apps that reference this app": "引用此 APP 的其他 APP",
      "Known restrictions": "已知限制",
      "Community Items": "社區物品",
      "Files": "文件列表",
      "Steam charts": "Steam 圖表",
      "Lifetime player count history": "線上玩家統計歷史",
      "Steam game hub followers chart": "Steam 社區中心追蹤者圖表",
      "Monthly breakdown": "月度明細",
      "Depots in this package": "此 SUB 包含的資產",
      "Apps in this package": "此 SUB 包含的 APP",
      "Stats": "統計數據",
      "Price history": "價格歷史",
      "Supported Languages": "支援的語言",
      "Lookup a SteamID and calculate the value of any Steam account": "查詢 SteamID 並計算任何 Steam 帳號的價值."
    },
    "h3,h3>a": {
      "Want to calculate value of your own Steam account?": "想算出你自己的Steam帳戶的價值嗎？",
      "Concurrent Steam Users": "當前在線Steam用戶",
      "Examples on what can be entered": "範例輸入",
      "Some rules before you continue": "在繼續之前, 請先了解以下規則",
      "Channels we have": "現有頻道",
      "Install from the Chrome Web Store": "從Chrome Web Store安裝",
      "Install from Mozilla Add-ons": "從Mozilla Add-ons安裝",
      "Install from Microsoft Edge Add-ons": "從Microsoft Edge Add-ons安裝",
      "Checkbox explanation": "選項說明",
      "SteamDB Website": "SteamDB 網站",
      "Buttons & links": "按鈕 & 連結",
      "Inventory & Trading": "庫存 & 交易",
      "Enhancements": "改進",
      "Rating Breakdown": "評分細節",
      "Branches": "分支",
      "Other": "其他",
      "Raw Information": "原始訊息",
      "User File System": "使用者檔案系統",
      "Save File Locations": "存檔位置",
      "Localization Strings": "本地化字串",
      "Technical Item Data": "開發者數據",
      "User tags": "使用者標籤",
      "Concurrent players": "同時在線",
      "Twitch stats": "Twitch 數據",
      "Store data": "商店數據",
      "Owner estimations": "擁有人數估計"
    },
    "h4,h4>span": {
      "Concurrent players": "同時在線",
      "Owner estimations": "擁有人數估計",
      "Store data": "商店數據",
      "Playtime estimations by SteamSpy": "遊戲長度估算(來自 SteamSpy)",
      "Twitch Stats": "Twitch 數據",
      "Discount color explanation": "折扣顏色說明",
      "Bans and restrictions": "遊戲封鎖和帳戶限制",
      "Hours per platform": "不同平台的遊戲時長",
      "Games by time played": "按遊玩時長排序",
      "Products by cost": "按產品價格排序",
      "Badge breakdown": "徽章明細",
      "Profile Customizations": "自訂個人主頁",
      "Filters": "篩選器"
    },
    ".container-hello>div>p,.container-hello>div>p>a,.container>div>p>a,.container>div>p,.container>p,.selected>p,.selected>p>a": {
      "This third-party website gives you better insight into the": "這個第三方網站讓您更了解",
      "Steam": "Steam",
      "platform and everything in its database.": "平台及其資料庫中的所有內容.",
      "Look through our frequently asked questions": "查閱常見問題FAQ",
      "to learn more about SteamDB,": "來更深入了解SteamDB，",
      "join our Discord": "加入我們的 Discord 頻道",
      "Follow @SteamDB on Twitter": "在 Twitter 上關注 @SteamDB",
      "Why are upcoming sales marked as unconfirmed?": "為什麼即將到來的銷售標記為未確認?",
      "Do you know when the next sale is and what discounts will it have?": "SteamDB 是如何得知下一次促銷的時間以及折扣情況的?",
      "Any SteamID format is accepted, enter anything you want and we will convert it on the fly for you.": "輸入 SteamID 的任意形式, 我們將會自動將其轉換為 SteamID.",
      "This page is generated dynamically and lists most free packages that can be activated if you own base game, including demos.": "此頁面是基於您擁有的遊戲動態生成的, 列出了您擁有基礎遊戲的免費DLC, FOD, 以及免費試玩版.",
      "Based on the configuration above, this is where we think the save files are located.": "根據上述配置，我們認為存檔文件所在位置如下.",
      "Read more about cloud saves in Steamworks documentation.": "查閱 Steamworks 文件以了解更多關於雲端存檔的資訊.",
      "Price does not take into account what you already own.": "顯示的價格不包含您已擁有的遊戲的價格",
      "Deleted bundles, bundles with no price in your currency, and bundles with no base discount are hidden from this page. You can use search in the navbar.": "已刪除的捆綁包、沒有以您的貨幣計價的捆綁包以及沒有基本折扣的捆綁包將在此頁面上隱藏.您可以使用導航欄中的搜尋功能."
    },
    ".header-disclaimer": {
      "SteamDB is a hobby project and is not affiliated with Valve or Steam.": "SteamDB 是一個業餘項目, 與 Valve 或 Steam 無關.",
      "All times on the site are UTC.": "網站上的所有時間都是 UTC 時間."
    },
    ".header-kbd": {
      "toggle this menu": "開關選單",
      "focus search": "開始搜尋"
    },
    "#insert-steamid>a": {
      "You are currently signed in as": "你目前登入帳號的 SteamID 是",
      ". Click this or your avatar in the navbar to view your profile.": ". 點擊此處或導覽列上的頭像來查看你的個人資料."
    },
    ".events-title>span,.events-title>a,.d-flex>a,#events>.d-flex>a": {
      "Steam Sale Events": "Steam 促銷活動",
      "Browse and filter all current deals": "瀏覽和過濾正在進行的促銷活動",
      "View all previous sale events…": "查看所有過去的促銷活動…",
      "Steam News Pop-ups": "Steam 新聞廣告",
      "View all previous popups…": "查看所有過去的新聞廣告…"
    },
    ".container-stats em": {
      "apps in database": "APP總數",
      "packages in database": "SUB總數",
      "bundles in database": "BUNDLE總數",
      "releases this year": "今年發售遊戲"
    },
    ".app-history>li>span": {
      "New:": "新:",
      "New Unknown:": "未知:",
      "New on store:": "新項目:",
      "New Game on store:": "新遊戲:",
      "New Game:": "新遊戲:",
      "New DLC on store:": "新DLC:",
      "New DLC:": "新DLC:",
      "New Beta:": "新Beta測試:",
      "New Demo:": "新DEMO:",
      "New Application on store:": "新軟體:",
      "New Application:": "新軟體:",
      "Renamed on store:": "重新命名:",
      "New Music on store:": "新音樂:",
      "New Music:": "新音樂:",
      "Renamed:": "重新命名:",
      "Retired:": "停售:",
      "Removed from store:": "移除商店頁:"
    },
    ".welding-torch>span,.welding-torch>span>b": {
      "SteamDB has been running ad-free since 2012.": "SteamDB 自2012成立以來一直沒有任何廣告.",
      "Find out how you can contribute.": "查看我能為 SteamDB 做什麼."
    },
    ".armored-headcrab>span,.armored-headcrab>span>b": {
      "SteamDB has been running ad-free since 2012.": "SteamDB 自2012成立以來一直無廣告運營.",
      "Donate or contribute.": "捐贈或貢獻."
    },
    ".app-links>a,.app-links>a>span": {
      "Wishlist": "願望單",
      "Follow": "關注",
      "Ignore": "忽略",
      "Owned": "已擁有",
      "Watch": "監看",
      "Install": "安裝",
      "Store": "商店頁",
      "Hub": "社區中心",
      "PCGW": "PCG Wiki",
      "Patches": "補丁",
      "Source 2 Viewer": "Source2 檢視器"
    },
    ".tabnav-tabs>a": {
      "Bundles": "捆綁包",
      "Patch Notes": "補丁說明",
      "Apps": "APP",
      "Prices": "價格",
      "Price history": "價格歷史",
      "Charts": "圖表",
      "Information": "資訊",
      "App info": "APP資訊",
      "Packages": "SUB",
      "DLCs": "DLC",
      "Depots": "資產",
      "Configuration": "配置",
      "Cloud saves": "雲端存檔",
      "Cloud Saves": "雲端存檔",
      "Achievements": "成就",
      "Community": "社群",
      "Screenshots": "截圖",
      "Linked apps": "關聯 APP",
      "Related apps": "關聯 APP",
      "History": "歷史",
      "Update history": "更新歷史",
      "Games": "遊戲",
      "Localization": "在地化",
      "Files": "文件",
      "Manifests": "清單"
    },
    ".header-wrapper>div>p,.header-wrapper>div>p>b,.header-wrapper>div>a": {
      "Your watch list is public, you can share it with this link:": "你的監看清單是公開的, 你可以分享這個連結:",
      "Click the": "點擊詳情頁面的",
      "\"Watch\"": "“監看”",
      "button on app pages to add apps to this list.": "按鈕,來新增到監看清單.",
      "View all sale events": "瀏覽所有促銷活動"
    },
    "a.badge-donator": {
      "DONATOR": "貢獻者"
    },
    ".header-two-things>a": {
      "In-Game": "遊戲中"
    },
    ".warning-no-games *": {
      "Game playtime is hidden by default on Steam, you can change": "遊戲時間預設在Steam上是隱藏的, 你可以改變",
      "your Steam profile privacy settings": "Steam 個人資料隱私設置",
      "TODO": "TODO"
    },
    ".row-stats span,.row-stats em,.row-stats b": {
      "Average price": "平均價值",
      "Average price per hour": "每小時平均價值",
      "Hours on record": "記錄時間",
      "Average playtime": "平均遊戲時間",
      "Private": "私密",
      "Today's prices": "現在的價值"
    },
    ".tabnav-steam-links>div,.tabnav-steam-links>a": {
      "STEAM LINKS": "Steam 連結",
      "Games": "遊戲",
      "Wishlist": "願望單",
      "Inventory": "庫存",
      "Badges": "徽章",
      "Groups": "群組",
      "Friends": "好友"
    },
    "#table-apps_previous,#table-apps_next": {
      "Previous": "上一頁",
      "Next": "下一頁"
    },
    "div.price-table-suggestions,div.chart-container": {
      "Click on a currency name to load price history for that particular currency.": "點選貨幣名稱來顯示該貨幣的價格歷史.",
      "Valve suggested prices are shown on package pages.": "Valve 建議定價僅在 SUB 頁面顯示."
    },
    ".text-center,.text-center>a": {
      "We limit upcoming releases view to 30 days by default.": "我們預設只顯示未來30天內發布的遊戲.",
      "View more app history entries…": "查看更多 APP 歷史記錄...",
      "View more package history entries…": "查看更多 SUB 歷史記錄..."
    },
    "#js-header-hamburger>span,a.btn,button,button>span": {
      "Menu": "選單",
      "Calendar": "日曆",
      "Past 7 day releases": "上一周發售的遊戲",
      "Most Followed Upcoming Games": "最受關注的即將發售的遊戲",
      "Most Played Games": "最常玩的遊戲",
      "Most Followed Games": "最受關注的遊戲",
      "Most Wishlisted Games": "最多願望單的遊戲",
      "Most Wishlisted Upcoming Games": "最多願望單即將推出的遊戲",
      "Get disappointed in your life™": "計算帳號價值",
      "Get disappointed in your life": "計算帳號價值",
      "Compare — Click the plus button to add to comparison": "比較 - 點擊加號按鈕加入比較",
      "Reload the page with your filters": "應用過濾器並重新加載頁面",
      "Clear filters": "清除過濾器",
      "I have read the rules": "我已知曉規則",
      "All Types": "所有類型",
      "Only Games": "只查看遊戲",
      "Filter by year": "按年查看",
      "Top Selling Games": "銷售最好的遊戲",
      "Coming Soon": "即將發售",
      "Filter by feature or OS": "按特性或系統過濾",
      "Filter by type (No DLC)": "按類型過濾 (不包含DLC)",
      "Filter by user tags": "按用戶標籤過濾",
      "Filter by system": "按系統過濾",
      "Filter by features": "按功能特色過濾",
      "Compare with others…": "和其他項比較...",
      "Embed this chart on your website": "將此圖表嵌入您的網站",
      "Set your currency": "設定您的貨幣",
      "Search": "搜尋",
      "View Steam Points Shop": "在 Steam 點數商店中查看",
      "View screenshots": "瀏覽截圖",
      "View all known upcoming releases": "瀏覽所有已知即將發售的遊戲",
      "Hide ≤100 followers": "隱藏追蹤者 ≤100 的遊戲",
      "View global stats on Steam": "在 Steam 上查看全球成就統計",
      "Load filters": "設定過濾器"
    },
    ".instantsearch": {
      "Instant search": "漸進式搜尋"
    },
    "#table-apps_length>label,#table-apps_filter>label": {
      "Show": "顯示",
      "entries": "條",
      "Search:": "搜尋:"
    },
    ".faq_section": {
      "For Developers and Publishers": "致開發商和發行商",
      "Technical Definitions": "術語解釋",
      "Token Dumper FAQ": "Token Dumper 常見問題",
      "Steam Status FAQ": "Steam 狀態 常見問題",
      "Privacy": "隱私"
    },
    ".steamy-checkbox-label": {
      "Show only wishlisted": "僅顯示願望單遊戲",
      "Show only followed": "僅顯示關注遊戲",
      "Hide owned games": "隱藏已擁有遊戲",
      "Show only historical lows": "僅顯示新史低",
      "Show only matching lows": "僅顯示平史低",
      "Hide ignored games": "隱藏忽略的遊戲",
      "Show only 2-year lows": "僅顯示兩年內史低"
    },
    ".current-sale-filters>span": {
      "Currently applied page filters:": "目前正在應用的篩選器："
    },
    ".header-subtitle": {
      "products match your filters": "款遊戲符合您的篩選規則"
    },
    "#js-sale-countdown>a,.header-sales-bottom>a": {
      "When is the next Steam Sale?": "下一次 Steam 特賣會是什麼時候？",
      "Sales History": "歷史特賣"
    },
    ".highest-discount-major": {
      "new historical low": "新史低"
    },
    ".span6>label,.span6>label>i": {
      "Show \"Must Purchase Together\"": "顯示「不可補齊」的捆綁包",
      "Show \"Complete The Set\"": "顯示「可補齊」的捆綁包",
      "Show giftable": "顯示可送禮的捆綁包",
      "Show only bundles currently on sale": "僅顯示正在特賣的捆綁包",
      "Show only bundles that have products on your wishlist": "僅顯示含有在願望單中遊戲的捆綁包",
      "Hide \"Must Purchase Together\" if any products are owned": "隱藏含有已擁有遊戲的「不可補齊」的捆綁包",
      "Hide complete bundles": "隱藏已買齊的捆綁包",
      "(all products owned in a bundle)": "(捆綁包中的每個遊戲均已擁有)"
    },
    ".fancy-price,.fancy-range>label": {
      "Price": "售價",
      "to": "到",
      "Reviews": "評測數",
      "Rating: ≥": "好評率 ≥",
      "Discount:": "折扣:"
    },
    ".pre-table-title>span,.calendar-weekday": {
      "Current Deals": "目前特賣",
      "Most played games on Steam": "Steam 最常玩的遊戲",
      "Monday": "星期一",
      "Tuesday": "星期二",
      "Wednesday": "星期三",
      "Thursday": "星期四",
      "Friday": "星期五",
      "Saturday": "星期六",
      "Sunday": "星期日",
      "Most played games": "最常玩的遊戲"
    },
    ".panel-heading,.panel-heading~p,.panel-heading>span,.panel-heading>a,.panel-heading~p>a": {
      "Frequently Asked Questions": "常見問題",
      "This page will calculate the approximate value of your Steam account by looking up your games on your Steam community profile, using the current prices for each game on the Steam store.": "此頁面將依據 Steam 商店中每款遊戲的即時價格, 根據您的 Steam 社群個人資料中擁有的遊戲來計算您的 Steam 帳戶的大致價值.",
      "We can calculate account worth in all currencies supported by Steam. Our site has price history for all games in all currencies!": "我們可以用 Steam 支援的所有貨幣單位計算帳戶的價值. 我們擁有所有遊戲在所有貨幣單位下的價格歷史!",
      "0. Unnamed launch option": "0. 未命名啟動選項",
      "1. Unnamed launch option": "1. 未命名啟動選項",
      "2. Unnamed launch option": "2. 未命名啟動選項",
      "This package is not shared using Family Sharing": "此 SUB 已停用家庭共享功能",
      "This package is not shared using Family Sharing.": "此 SUB 已停用家庭共享功能.",
      "No cross region trading and gifting": "此 SUB 無法跨區交易和送禮",
      "Cross region trading and gifting is disabled for this item.": "此 SUB 禁用了跨區交易和送禮功能.",
      "Changelist": "更新列表",
      "Badges": "徽章",
      "View data": "查看數據",
      "View images": "查看影像",
      "Trading cards": "集換式卡牌",
      "Profile backgrounds": "個人資料背景",
      "Emoticons": "表情",
      "Profile modifiers": "個人資料修飾器",
      "Chat stickers": "聊天貼紙",
      "Mini profile backgrounds": "迷你個人資料背景",
      "Avatar frames": "頭像框",
      "Animated avatars": "動畫頭像",
      "Booster packs": "補充包",
      "Jump to a section": "快速跳轉",
      "Developer package": "開發者 SUB",
      "This package is intended for developers and publishers only.": "當前 SUB 僅限開發商或發行商使用.",
      "Do you have a key for this package? (even if it was already used)": "你有包含此 SUB 的啟動碼嗎? (即使它已經被使用過)",
      "You can donate the key to SteamDB": "你可以將啟動碼捐給 SteamDB",
      ", our bot will be able to update the package name.": ", 我們的機器人可以更新此 SUB 的名稱."
    },
    ".panel>ol>li>a": {
      "For Developers and Publishers": "致開發商和發行商",
      "Technical Definitions": "術語解釋",
      "Token Dumper": "Token 轉儲",
      "Steam Status FAQ": "Steam 狀態 FAQ",
      "Privacy": "隱私"
    },
    ".prices>div": {
      "Account value": "帳號價值"
    },
    "panel>p": {
      "We track every new build on Steam, and try connect these builds to announcements by the game developers in their hub.": "我們追蹤 Steam 上的每個版本更新, 並嘗試將這些更新與遊戲開發者發布的更新公告聯繫起來.",
      "We also automatically display the list of changed files for every single patch.": "我們也為每個更新自動顯示文件改動清單."
    },
    ".discount-faq>p,.discount-faq>p>span,.discount-faq>p>a": {
      "Blue discount": "藍色折扣",
      "Product has not been this cheap before (new historical low)": "新史低 (當前價格比之前的歷史最低價格還要低)",
      "Green discount": "綠色折扣",
      "Purple discount": "紫色折扣",
      "Blue count": "藍色折扣",
      "Green count": "綠色折扣",
      "Product is priced on par with lowest recorded price": "平史低 (當前價格和之前的歷史最低價格相同)",
      "Product is priced on par with lowest recorded price in last two years": "平兩年內史低 (產品的價格與過去兩年中最低記錄相同)",
      "Looking for bundles? Take a look at our bundles page": "想查詢捆綁包? 點擊前往捆綁包折扣分頁",
      "View all previous Steam sales and their dates": "瀏覽之前所有的 Steam 促銷活動",
      "You own over half of apps in a bundle": "您已擁有超過一半遊戲的捆綁包",
      "You own apps in this bundle": "您已擁有遊戲的捆綁包"
    },
    ".faq_question>a,.faq_answer>p,.faq_answer>p>b,.faq_answer>p>a,.faq_answer>p>a>b": {
      "How to contact you?": "如何聯絡你",
      "You can": "你可以",
      "join our Discord server": "加入我們的Discord 群組",
      "Click here if you understand that": "如果您了解",
      "we are not Valve or Steam": "我們不是 Valve 或 Steam",
      "and want to get email.": "並希望收到電子郵件, 請點擊此處.",
      "We can": "我們",
      "not help": "並不能",
      "you with your Steam account or games!!": "幫你處理 Steam 帳號或遊戲!!",
      "We are not interested in selling ads on our website at this time.": "我們目前也沒有興趣接受任何廣告投放.",
      "SteamDB is not affiliated with Valve or Steam. We do not sell games or trade items.": "SteamDB 不隸屬於 Valve 或 Steam. 我們也不賣遊戲或是交易物品.",
      "Users claiming to be a Valve employee or Steam moderator, accounts asking to verify your items, and users who send you a message which insist you need to trade your items to them for investigation or security reasons should immediately be reported for trade scams.": "一旦遇到自稱是 Valve 員工或 Steam 版主的用戶, 要求驗證您帳戶中物品的, 或者向您發送消息堅持您需要向他們交易您的物品以進行調查的, 都是交易詐騙, 請立即舉報.",
      "If you are trying to contact Steam, use Steam Support.": "如果您嘗試聯絡 Steam, 請使用 Steam 客服.",
      "Why are we doing this?": "我們為什麼要做這個東西?",
      "SteamDB was created to give more insight into the Steam database. We track updates for both applications and packages, we keep a history of all changes made to both applications and packages. We also have a range of other tools such as the": "創建 SteamDB 是為了更深入地了解 Steam 資料庫. 我們跟踪 APP 和 SUB 的更新, 我們保留對 APP 和 SUB 做的所有更改的歷史記錄. 我們還提供一些其他工具, 例如:",
      "Calculator": "計算機",
      "to give people insight into their Steam accounts that would otherwise be impossible.": "可以讓人們深入了解他們(本人或他人)的 Steam 帳戶, 在這之前是根本做不到的.",
      "SteamDB is a purely informational website, it does not provide any downloads, and does not solicit piracy.": "SteamDB 是一個純粹的資料庫網站, 它不提供任何下載, 也不支援盜版.",
      "Who's the author?": "作者是誰?",
      "This website is being developed by": "SteamDB 由xPaw開發",
      "How are we getting this information?": "我們的資料從何而來?",
      "We use": "我們使用",
      "to interface with the Steam network. We request changes for all applications and packages once in a while, but mostly rely on Steam's own update system which automatically notifies us when an application or package updates.": "來從 Steam 網路取得資料. 我們會不斷為所有的 APP 和 SUB 請求更新, 不過在大多數情況下, 我們依賴於 Steam 的自動更新系統, 當 APP 或 SUB 更新時會自動通知我們.",
      "All of the basic application and package information we provide (unless noted otherwise) is publicly available from Steam itself, and can be acquired by anyone with a regular Steam account. For example, if you launch Steam with the": "我們提供的所有基礎 APP 和 SUB 的數據(除非特別註明), 其它人也都可以通過普通的 Steam 帳號, 從 Steam 獲取得這些信息. 例如, 如果你啟動 Steam 時帶上啟動參數",
      "option and give the command": "然後使用命令",
      "it'll display most of the information we have on our page for": "它將顯示有關於",
      "Team Fortress 2": "軍團要塞2",
      ". It is possible to automate it using Valve's": "的大部分資訊. 你也可以使用 Valve 提供的工具來實現自動化",
      "You can take a look at": "你可以查閱",
      "SteamWebPipes, a real-time stream": "SteamWebPipes",
      "app code to see how it's done on a smaller scale.": "的源代碼來了解如何實現類似的功能.",
      "If you want a Python library to get data from Steam, take a look at": "如果你使用 Python , 可以查閱這個項目",
      ". Also take a look at": ". 也可以看看",
      "which provides a lot of useful commands.": "它提供了許多有用的命令.",
      "If you want a Node.JS library, take a look at": "如果使用 Node.JS , 可以查閱這個項目",
      ". There are libraries to interact with Steam in many different languages, if you prefer something else just search for it.": ". 有許多用不同語言編寫的庫可以與 Steam 互動, 如果你有需要的話自行搜尋即可.",
      "If parsing appinfo.vdf is enough for your use case (accessing games you own), then a look at a": "如果你正在解析 appinfo. vdf 對於您的用例(訪問你自己的遊戲)來說已經足夠了, 你可以查閱這個項目",
      "If you want to download specific depots and manifests, use": "如果您想下載特定的倉庫和清單, 請使用",
      "(an alternative to steamcmd).": "(steamcmd 的替代品).",
      "Does SteamDB have an API?": "SteamDB 有 API 嗎?",
      "In short, no. We believe if you need to get Steam data, you can get it from Steam directly using their WebAPI or using libraries like SteamKit (see above).": "簡而言之, 沒有. 我們相信, 如果你需要獲取 Steam 數據, 你可以直接使用他們的 WebAPI 或使用類似 SteamKit 的庫(見上文)直接從Steam獲取數據.",
      "SteamDB is a community website and we do not make money, and maintaining the site is already enough work for us. Creating a good API is a lot of work and a big vector for abuse which we are not equipped to deal with.": "SteamDB 是一個社群網站, 我們不賺錢, 維護網站的工作量對我們來說已經很不容易了. 編寫一個好用的 API 是一項繁重的工作, 同時也可能導致濫用.",
      "If you are looking to get real time updates, you can fork our": "如果你希望即時獲得更新, 您可以基於這個項目",
      "and modify it your needs.": "二次開發來實現想要的效果.",
      "Can I use auto-refreshing plugins or automatically scrape/crawl SteamDB?": "我可以使用自動刷新外掛程式或爬蟲去抓取 SteamDB 的資料嗎?",
      "No, there's a chance you'll get automatically banned for doing so.": "不能, 這麼做的話有可能會被自動封鎖.",
      "We also do not allow scraping/crawling on SteamDB.": "我們也不允許在SteamDB上爬取數據",
      "We also do not allow scraping/crawling on SteamDB. Please get the information from Steam itself, take a look at": "我們也不允許在 SteamDB 上爬取資料. 請自行從 Steam 取得資料, 可以查閱",
      "\"How are we getting this information?\"": "“我們的資料從何而來?”",
      "question above for more information.": "節來了解更多."
    },
    "span.muted": {
      "Package »": "SUB »"
    },
    ".muted-banner>p": {
      "There is only partial information available about this app as SteamDB is missing the access token.": "此 APP 只能查到部分資訊, 這是因為 SteamDB 缺少存取憑證.",
      "The data for this package may be outdated, as our bot can no longer access the package info.": "此 SUB 的資料可能已過期, 我們的機器人再也無法讀取此 SUB 的資訊.",
      "Due to a Steam change in June 2020, packages do not return any information until it is available in the store or owned.": "Steam 在2020年6月更新以後, 只有 SUB 的擁有者才能讀取該 SUB 的資訊.",
      "High-resolution Steam charts with concurrent player counts for all Steam games, including historic data.": "所有 Steam 遊戲的高解析度 Steam 圖表, 包括歷史數據.",
      "We update data and charts for the current top 800 games every 5 minutes, and the rest every 10 minutes.": "對於排名前800的遊戲數據, 我們每5分鐘更新一次, 其餘的每10分鐘更新一次.",
      "At the request of the publisher, this app has been retired. You may not be able to buy or get it.": "應發行商請求, 此應用程式已在 Steam 商店下架, 你可能無法再購買或取得它.",
      "This build has not been seen in a public branch.": "這個版本沒有在公開分支出現過.",
      "Filter history to a single key": "依照指定的類型過濾歷史記錄"
    },
    "#js-search-tips>p,#js-search-tips>ul>li,.header-search-enter": {
      "Start typing to see game suggestions. This only suggests apps that have a store page.": "輸入任何關鍵字來查看遊戲建議. 在這裡只會顯示有商店頁面的應用程式.",
      "Use slash key (": "使用快速鍵 (",
      ") to focus search from anywhere.": ") 可以隨時開啟搜尋介面.",
      "Use arrow keys (": "使用方向鍵 (",
      "and": "和",
      ") to navigate suggestions.": ") 可以選擇搜尋建議.",
      "Enter an appid to be redirected to the app page.": "輸入 AppID 會直接跳到應用程式詳情頁.",
      "Enter a steamid (765...) to be redirected to calculator.": "輸入 SteamID (765...) 會直接跳到計算機.",
      "Paste a profile link (/id/ or /profiles/) to be redirected to calculator.": "輸入個人資料連結 (/id/ 或 /profiles/) 會直接跳到計算機.",
      "Paste any url that contains app/, sub/, bundle/, or depot/ to be redirected to the relevant page.": "輸入任何包含 app/, sub/, bundle/, depot/ 的連結, 會直接跳到對應的詳情頁.",
      "Click anywhere outside the search field to close this popup.": "點擊搜尋框外的任何地方可以退出此介面.",
      "Only apps with a store page are suggested.": "只有具有商店頁面的 APP 才會顯示在搜尋提示中.",
      "Submit to view all results.": "提交關鍵字查看所有結果."
    },
    ".global-announcement>div,.global-announcement>div>a": {
      "🙏 Help SteamDB continue tracking data by": "🙏 請幫助 SteamDB 繼續追蹤資料, 透過",
      "donating Steam keys or using token dumper program": "捐款 Steam Key 或使用 Token Dumper"
    },
    ".tab-pane>p": {
      "This app is not included in any package known to us. As packages now require tokens, SteamDB needs a token to access package info.": "此 APP 沒有包含在我們已知的任何 SUB 中. 因為讀取 SUB 資訊需要存取憑證, 所以 SteamDB 暫時無法取得該 SUB 的資訊."
    },
    ".footer-copyright>div>p,.footer-copyright>div>p>a": {
      "SteamDB is a hobby project and is not affiliated with Valve or Steam. All times on the site are UTC.": "SteamDB是一個愛好項目，與 Valve 或 Steam 無關.網站上的所有時間均為協調世界時（UTC）.",
      "Fair use disclaimer": "合理使用聲明",
      "Privacy": "隱私權條款",
      "Steam and the Steam logo are trademarks of Valve Corporation. All other trademarks are property of their respective owners.": "Steam 和 Steam 標誌是Valve Corporation的商標.所有其他商標均歸其各自所有者所有."
    },
    ".community-item,.community-item>div,.community-item>b,.span12>p": {
      "Level 1": "1 級",
      "Level 2": "2 級",
      "Level 3": "3 級",
      "Level 4": "4 級",
      "Level 5": "5 級",
      "Level foil": "閃亮",
      "100 points": "100 點數",
      "500 points": "500 點數",
      "1,000 points": "1,000 點數",
      "2,000 points": "2,000 點數",
      "3,000 points": "3,000 點數",
      "10,000 points": "10,000 點數",
      "Booster pack 1": "補充包 1",
      "Click on a card to view large image.": "點擊卡片看大圖."
    },
    "option,.ms-drop span,.currency-selector>.btn,a.btn-tag,td.price-line,.label-link,.sale-filter": {
      "U.S. Dollar": "美元 USD",
      "Euro": "歐元 EUR",
      "Argentine Peso": "阿根廷比索 ARS",
      "Australian Dollar": "澳洲元 AUD",
      "Brazilian Real": "巴西雷亞爾 BRL",
      "British Pound": "英鎊 GBP",
      "Canadian Dollar": "加拿大元 CAD",
      "Chilean Peso": "智利比索 CLP",
      "Chinese Yuan": "人民幣 CNY",
      "CIS - U.S. Dollar": "獨聯體國家 USD",
      "Colombian Peso": "哥倫比亞比索 COP",
      "Costa Rican Colon": "哥斯大黎加科朗 CRC",
      "Hong Kong Dollar": "港幣 HKD",
      "Indian Rupee": "印度盧比 INR",
      "Indonesian Rupiah": "印尼盧比 IDR",
      "Israeli New Shekel": "以色列新謝克爾 ILS",
      "Japanese Yen": "日元 JPY",
      "Kazakhstani Tenge": "哈薩克堅戈 KZT",
      "Kuwaiti Dinar": "科威特第納爾 KWD",
      "Malaysian Ringgit": "馬來西亞林吉特 MYR",
      "Mexican Peso": "墨西哥比索 MXN",
      "New Zealand Dollar": "紐西蘭元 NZD",
      "Norwegian Krone": "挪威克朗 NOK",
      "Peruvian Sol": "秘魯索爾 PEN",
      "Philippine Peso": "菲律賓比索 PHP",
      "Polish Zloty": "波蘭茲羅提 PLN",
      "Qatari Riyal": "卡達裡亞爾 QAR",
      "Russian Ruble": "俄羅斯盧布 RUB",
      "Saudi Riyal": "沙烏地裡亞爾 SAR",
      "Singapore Dollar": "新加坡元 SGD",
      "South African Rand": "南非蘭特 ZAR",
      "South Asia - USD": "南亞 - USD",
      "South Korean Won": "韓國元 KRW",
      "Swiss Franc": "瑞士法郎 CHF",
      "Taiwan Dollar": "新台幣 TWD",
      "Thai Baht": "泰國銖 THB",
      "Turkish Lira": "土耳其里拉 TRY",
      "U.A.E. Dirham": "阿聯酋迪拉姆 AED",
      "Ukrainian Hryvnia": "烏克蘭格里夫納 UAH",
      "Uruguayan Peso": "烏拉圭比索 UYU",
      "Vietnamese Dong": "越南盾 VND",
      "Filter by feature or OS": "按特性或系統過濾",
      "Multi-player": "多人",
      "Single-player": "單人",
      "Valve Anti-Cheat enabled": "啟用VAC反作弊",
      "Co-op": "合作",
      "Captions available": "支援字幕",
      "Commentary available": "解說可用",
      "Stats": "統計數據",
      "Includes Source SDK": "包括 Source SDK",
      "Includes level editor": "包含關卡編輯器",
      "Partial Controller Support": "部分支援控制器",
      "MMO": "多人",
      "Steam Achievements": "Steam 成就",
      "Steam Cloud": "Steam 雲端存檔",
      "Shared/Split Screen": "同屏/分割畫面",
      "Steam Leaderboards": "Steam 排行榜",
      "Cross-Platform Multiplayer": "跨平台聯機遊戲",
      "Full controller support": "完全支援控制器",
      "Steam Trading Cards": "Steam 集換式卡牌",
      "Steam Workshop": "Steam 創意工坊",
      "Steam Turn Notifications": "Steam 回合通知",
      "Native Steam Controller": "支援 Steam 控制器",
      "In-App Purchases": "應用程式內購買",
      "Online PvP": "線上玩家對戰",
      "Shared/Split Screen PvP": "同屏/分割畫面玩家對戰",
      "Online Co-op": "線上合作",
      "Shared/Split Screen Co-op": "同屏/分割畫面合作",
      "SteamVR Collectibles": "SteamVR 收藏品",
      "Remote Play on Phone": "在手機上遠端暢玩",
      "Remote Play on Tablet": "在平板上遠端暢玩",
      "Remote Play on TV": "在電視是哪個遠端暢玩",
      "Remote Play Together": "遠距同樂",
      "Cloud Gaming": "雲端遊戲",
      "Cloud Gaming (NVIDIA)": "雲端遊戲 (NVIDIA)",
      "LAN PvP": "區域網路玩家對戰",
      "LAN Co-op": "區域網路合作",
      "PvP": "玩家對戰",
      "Additional High-Quality Audio": "額外高品質音頻",
      "Steam China Workshop": "蒸汽平台創意工坊",
      "Tracked Controller Support": "定位控制器支援",
      "VR: Tracked Motion Controllers": "VR: 定位動作控制器",
      "VR: Gamepad": "VR: 控制器",
      "VR: Keyboard / Mouse": "VR: 鍵盤/滑鼠",
      "VR: Seated": "VR: 就座",
      "VR: Standing": "VR: 站立",
      "VR: Room-Scale": "VR: 房間規模",
      "VR Only": "僅支援VR",
      "VR Supported": "支援VR",
      "Early Access": "搶先體驗",
      "Profile Features Limited": "個人資料功能受限",
      "Low Confidence Metric": "Steam 正在了解該遊戲",
      "Steam is learning": "Steam 正在了解...",
      "Adult Only": "成人內容",
      "Filter by type (No DLC)": "按類型過濾 (不包含DLC)",
      "Games only": "只顯示 遊戲",
      "Software only": "只顯示 軟體",
      "Packages only": "只顯示 SUB",
      "Videos only": "只顯示 影片",
      "Series only": "僅顯示 系列",
      "DLCs only": "只顯示 DLC",
      "Music only": "只顯示 音樂",
      "Your owned games": "已擁有的遊戲",
      "DLCs for owned games (sale)": "已擁有遊戲的DLC (促銷中)",
      "DLCs for owned games (all)": "已擁有遊戲的DLC (全部)",
      "Your watch list": "你的監看列表",
      "Packages only (unfiltered)": "僅顯示 捆綁包(未篩選)",
      "All (slow)": "全部 (慢)",
      "All": "全部",
      "Indie": "獨立",
      "Action": "動作",
      "Casual": "休閒",
      "Adventure": "冒險",
      "Singleplayer": "單人",
      "Simulation": "模擬",
      "Strategy": "策略",
      "RPG": "角色扮演",
      "2D": "2D",
      "Atmospheric": "氛圍",
      "Puzzle": "解謎",
      "Pixel Graphics": "像素圖形",
      "Story Rich": "劇情豐富",
      "Free to Play": "免費",
      "Fantasy": "奇幻",
      "3D": "3D",
      "Multiplayer": "多人",
      "Colorful": "彩色",
      "Cute": "可愛",
      "Exploration": "探索",
      "First-Person": "第一人稱",
      "Anime": "動漫",
      "Arcade": "街機",
      "Violent": "暴力",
      "Funny": "歡樂",
      "Nudity": "裸露",
      "Sexual Content": "色情內容",
      "Shooter": "射擊",
      "Sci-fi": "科幻",
      "Platformer": "平台遊戲",
      "Horror": "恐怖",
      "Family Friendly": "閔家",
      "Retro": "復古",
      "Relaxing": "放鬆",
      "VR": "虛擬實境",
      "Gore": "血腥",
      "Action-Adventure": "動作冒險",
      "Great Soundtrack": "好評原聲音軌",
      "Female Protagonist": "女性主角",
      "Difficult": "困難",
      "Sports": "體育",
      "Open World": "開放世界",
      "Survival": "生存",
      "Third Person": "第三人稱",
      "Visual Novel": "視覺小說",
      "Old School": "老式",
      "Comedy": "喜劇",
      "FPS": "第一人稱射擊",
      "Racing": "競速",
      "Stylized": "風格化",
      "Shoot 'Em Up": "清版射擊",
      "Realistic": "擬真",
      "Top-Down": "俯視",
      "Massively Multiplayer": "大型多人在線",
      "Choices Matter": "選擇取向",
      "Physics": "物理",
      "Sandbox": "沙盒",
      "2D Platformer": "2D平台",
      "Mystery": "懸疑",
      "Point & Click": "指向點擊",
      "Combat": "戰鬥",
      "Cartoony": "卡通風格",
      "Online Co-Op": "線上合作",
      "Minimalist": "極簡主義",
      "Controller": "控制器",
      "Dark": "黑暗",
      "Turn-Based": "回合製",
      "Space": "太空",
      "Adult Content": "成人內容",
      "1980s": "80年代",
      "Multiple Endings": "多結局",
      "Psychological Horror": "心理恐怖",
      "Side Scroller": "橫向滾屏",
      "Management": "管理",
      "Building": "建造",
      "Character Customization": "角色自訂",
      "Tactical": "戰術",
      "Linear": "線性",
      "Hand-drawn": "手繪",
      "Puzzle-Platformer": "平台解謎",
      "Action RPG": "動作角色扮演",
      "Local Multiplayer": "本地多人",
      "Magic": "魔法",
      "Design & Illustration": "設計與插畫",
      "Turn-Based Strategy": "回合戰略",
      "PvE": "玩家對戰環境",
      "Replay Value": "重玩價值",
      "Futuristic": "未來",
      "Rogue-like": "類Rogue",
      "Logic": "邏輯",
      "Education": "教育",
      "Procedural Generation": "程式生成",
      "Crafting": "製作",
      "Medieval": "中世紀",
      "Turn-Based Combat": "回合製戰鬥",
      "Mature": "成人",
      "Hidden Object": "隱藏物體",
      "Rogue-lite": "輕度Rogue",
      "Cartoon": "卡通",
      "Survival Horror": "生存恐怖",
      "3D Platformer": "3D平台",
      "Romance": "愛情",
      "JRPG": "日系角色扮演",
      "Party-Based RPG": "團隊角色扮演",
      "Turn-Based Tactics": "回合製戰術",
      "Choose Your Own Adventure": "自選歷險體驗",
      "Local Co-Op": "本地合作",
      "Zombies": "殭屍",
      "Resource Management": "資源管理",
      "Historical": "歷史",
      "Drama": "劇情",
      "Hack and Slash": "砍殺",
      "Software": "軟體",
      "Interactive Fiction": "互動小說",
      "War": "戰爭",
      "Utilities": "實用工具",
      "Dark Fantasy": "黑暗奇幻",
      "Bullet Hell": "彈幕射擊",
      "Dungeon Crawler": "迷宮探索",
      "Post-apocalyptic": "後末日",
      "Walking Simulator": "步行模擬",
      "Short": "短篇",
      "Base Building": "基地建設",
      "Fast-Paced": "快節奏",
      "Top-Down Shooter": "俯視射擊",
      "Dating Sim": "戀愛模擬",
      "Stealth": "潛行",
      "Surreal": "超現實",
      "Classic": "經典",
      "Web Publishing": "網路出版",
      "RTS": "即時戰略",
      "Isometric": "等角視角",
      "RPGMaker": "RPG製作大師",
      "Score Attack": "競分",
      "Memes": "網路梗",
      "1990's": "90年代",
      "Movie": "電影",
      "Emotional": "情感",
      "Military": "軍事",
      "Card Game": "卡牌遊戲",
      "Hentai": "動漫色情",
      "Text-Based": "基於文字",
      "Immersive Sim": "沉浸式模擬",
      "Narration": "記敘",
      "Third-Person Shooter": "第三人稱射擊",
      "Cyberpunk": "賽博朋克",
      "Nature": "自然",
      "Board Game": "棋盤遊戲",
      "Tabletop": "桌上遊戲",
      "2.5D": "2.5D",
      "Action Roguelike": "動作類Rogue",
      "Music": "音樂",
      "Experimental": "試驗性",
      "Abstract": "抽象",
      "Robots": "機器人",
      "Soundtrack": "原聲軌",
      "Driving": "駕駛",
      "Economy": "經濟",
      "Flight": "飛行",
      "LGBTQ+": "LGBTQ+",
      "Tower Defense": "塔防",
      "Clicker": "點擊遊戲",
      "Fighting": "格鬥",
      "Aliens": "外星人",
      "Investigation": "調查",
      "4 Player Local": "4人本地",
      "Detective": "推理",
      "Dark Humor": "黑色幽默",
      "Precision Platformer": "精確平台",
      "Cinematic": "電影式",
      "Perma Death": "永久死亡",
      "City Builder": "城市營造",
      "Arena Shooter": "競技場射擊",
      "Real Time Tactics": "即時戰術",
      "Time Management": "時間管理",
      "Team-Based": "團隊導向",
      "Metroidvania": "類銀河戰士惡魔城",
      "NSFW": "工作場所不宜",
      "Conversation": "對話",
      "Life Sim": "生活模擬",
      "Competitive": "競技",
      "Strategy RPG": "策略角色扮演",
      "Beat 'em up": "清版動作",
      "Thriller": "驚悚",
      "Tutorial": "教學",
      "Wargame": "戰爭遊戲",
      "Beautiful": "唯美",
      "Psychedelic": "迷幻",
      "Demons": "惡魔",
      "Nonlinear": "非線性",
      "Psychological": "心理",
      "Tactical RPG": "戰術角色扮演",
      "Moddable": "可模組化",
      "Level Editor": "關卡編輯",
      "Modern": "現代",
      "Runner": "奔跑",
      "Lore-Rich": "故事架構豐富",
      "Dystopian": "反烏托邦",
      "Destruction": "破壞",
      "Animation & Modeling": "動畫製作和建模",
      "Automobile Sim": "汽車模擬",
      "Comic Book": "漫畫",
      "2D Fighter": "2D格鬥",
      "Alternate History": "架空歷史",
      "Artificial Intelligence": "人工智慧",
      "Twin Stick Shooter": "雙搖桿射擊",
      "Loot": "刷寶",
      "Character Action Game": "角色動作",
      "Crime": "犯罪",
      "World War II": "二戰",
      "Supernatural": "靈異",
      "Parkour": "跑酷",
      "Rhythm": "節奏",
      "Souls-like": "類魂系列",
      "Match 3": "三消",
      "Inventory Management": "庫存管理",
      "Grid-Based Movement": "網格導向動作",
      "Audio Production": "音訊製作",
      "Grand Strategy": "大戰略",
      "Game Development": "遊戲開發",
      "Space Sim": "太空模擬",
      "Collectathon": "收集馬拉松",
      "CRPG": "電腦角色扮演",
      "Mythology": "神話",
      "Idler": "懶人遊戲",
      "Science": "科學",
      "Dark Comedy": "黑色喜劇",
      "MMORPG": "大型多人線上角色扮演",
      "Philosophical": "哲理",
      "Cats": "貓",
      "Card Battler": "卡牌戰鬥",
      "Deckbuilding": "牌組構建",
      "Lovecraftian": "洛夫克拉夫特式",
      "Video Production": "影片製作",
      "Split Screen": "分割畫面",
      "Noir": "黑色",
      "Open World Survival Craft": "開放世界生存製作",
      "Swordplay": "劍術",
      "Battle Royale": "大逃殺",
      "eSports": "電競",
      "Mouse only": "僅滑鼠",
      "Dragons": "龍",
      "Voxel": "體素",
      "3D Fighter": "3D格鬥",
      "6DOF": "六自由度",
      "Software Training": "軟體培訓",
      "Episodic": "劇集",
      "Addictive": "欲罷不能",
      "Colony Sim": "殖民模擬",
      "Blood": "血",
      "Steampunk": "蒸氣龐克",
      "Mechs": "機甲",
      "Real-Time": "即時",
      "Mystery Dungeon": "不可思議迷宮",
      "Vehicular Combat": "車輛作戰",
      "3D Vision": "3D視覺",
      "Parody": "諧仿",
      "Solitaire": "紙牌",
      "Class-Based": "職業導向",
      "Farming Sim": "農場模擬",
      "Capitalism": "資本主義",
      "America": "美國",
      "Gun Customization": "槍械改裝",
      "Bullet Time": "子彈時間",
      "Automation": "自動化",
      "Tanks": "坦克",
      "Political": "政治性",
      "Word Game": "文字遊戲",
      "Time Manipulation": "時空操控",
      "Agriculture": "農業",
      "4X": "4X",
      "Pirates": "海盜",
      "Hex Grid": "六角格棋盤",
      "Hero Shooter": "英雄射擊",
      "Co-op Campaign": "合作戰役",
      "Trading": "貿易",
      "Conspiracy": "陰謀",
      "Ninja": "忍者",
      "FMV": "全動態影像",
      "Satire": "諷刺",
      "God Game": "上帝模擬",
      "Gothic": "歌德",
      "Combat Racing": "戰鬥競速",
      "Hunting": "狩獵",
      "Time Travel": "時空旅行",
      "Spectacle fighter": "華麗格鬥",
      "Cult Classic": "非主流經典",
      "Trains": "火車",
      "Photo Editing": "照片編輯",
      "Otome": "少女遊戲",
      "Hacking": "駭客",
      "Creature Collector": "生物收集",
      "Martial Arts": "武術",
      "Sokoban": "推箱子",
      "Underground": "地下",
      "Naval": "海軍",
      "Mining": "採礦",
      "Dinosaurs": "恐龍",
      "MOBA": "多人線上戰術競技",
      "Programming": "程式設計",
      "Real-Time with Pause": "即時暫停",
      "Underwater": "水底",
      "Trading Card Game": "集換式卡牌遊戲",
      "Dog": "狗",
      "Western": "西部",
      "Remake": "重製",
      "Looter Shooter": "刷寶射擊遊戲",
      "Politics": "政治",
      "Fishing": "釣魚",
      "Vampire": "吸血鬼",
      "Superhero": "超級英雄",
      "Political Sim": "政治模擬",
      "Dungeons & Dragons": "龍與地下城",
      "Cold War": "冷戰",
      "Dynamic Narration": "動態旁白",
      "Minigames": "小遊戲",
      "Illuminati": "光明會",
      "Quick-Time Events": "快速反應事件",
      "Touch-Friendly": "觸控",
      "Faith": "信仰",
      "GameMaker": "遊戲製作",
      "Asynchronous Multiplayer": "非同步多人",
      "Assassin": "暗殺",
      "Narrative": "敘事",
      "Auto Battler": "自走棋",
      "Party Game": "社交聚會遊戲",
      "Naval Combat": "海戰",
      "Kickstarter": "Kickstarter",
      "Cooking": "烹飪",
      "Typing": "打字",
      "Soccer": "足球",
      "Transportation": "交通運輸",
      "Time Attack": "時間競速",
      "Heist": "劫掠",
      "Experience": "體驗",
      "Music-Based Procedural Generation": "基於音樂的程式生成",
      "Archery": "射箭",
      "On-Rails Shooter": "軌道射擊",
      "Party": "社交聚會",
      "Diplomacy": "外交",
      "Documentary": "紀錄片",
      "Football": "足球/美式足球",
      "Immersive": "沉浸式",
      "Sailing": "航海",
      "Trivia": "益智問答",
      "Snow": "雪",
      "Chess": "棋類",
      "Offroad": "越野",
      "Villain Protagonist": "惡人主角",
      "Foreign": "外國",
      "Gambling": "賭博",
      "Action RTS": "動作即時戰略",
      "Mars": "火星",
      "Mod": "模組",
      "Horses": "馬匹",
      "Sequel": "續作",
      "Epic": "史詩級",
      "Sniper": "狙擊手",
      "World War I": "一戰",
      "Roguelike Deckbuilder": "卡牌構建式類Rogue",
      "TrackIR": "TrackIR",
      "Boxing": "拳擊",
      "360 Video": "360視頻",
      "LEGO": "樂高",
      "Transhumanism": "超人類主義",
      "Traditional Roguelike": "傳統類Rogue",
      "Werewolves": "狼人",
      "Crowdfunded": "眾籌",
      "Pinball": "彈珠",
      "Silent Protagonist": "無聲主角",
      "Gaming": "遊戲相關",
      "Nostalgia": "懷舊",
      "Unforgiving": "低容錯",
      "Medical Sim": "醫療模擬",
      "Jet": "噴射機",
      "Games Workshop": "遊戲工坊",
      "Rome": "羅馬",
      "Outbreak Sim": "疫病爆發模擬",
      "Golf": "高爾夫",
      "Based On A Novel": "小說改編",
      "Motorbike": "摩托車",
      "Spelling": "拼字",
      "Electronic Music": "電子音樂",
      "Warhammer 40K": "戰鎚40K",
      "Farming": "農場管理",
      "Ambient": "情境",
      "Escape Room": "密室逃脫",
      "Bikes": "自行車",
      "Roguevania": "Rogue惡魔城",
      "Submarine": "潛水艇",
      "Basketball": "籃球",
      "Asymmetric VR": "非對稱VR",
      "Social Deduction": "社交推理",
      "Spaceships": "太空船",
      "Mini Golf": "迷你高爾夫",
      "Intentionally Awkward Controls": "蓄意操控困難",
      "Wrestling": "摔角",
      "Lemmings": "旅鼠",
      "Instrumental Music": "器樂",
      "Pool": "英式撞球",
      "Baseball": "棒球",
      "Tennis": "網球",
      "Skateboarding": "滑板",
      "Hockey": "冰上曲棍球",
      "Vikings": "維京人",
      "Motocross": "摩托車越野",
      "Skating": "滑行",
      "Cycling": "騎車",
      "Rock Music": "搖滾樂",
      "Feature Film": "長篇電影",
      "Voice Control": "聲控",
      "Bowling": "保齡球",
      "Electronic": "電子",
      "ATV": "ATV",
      "Benchmark": "標竿測試",
      "Skiing": "滑雪",
      "Snowboarding": "單板滑雪",
      "8-bit Music": "8-bit音樂",
      "Hardware": "硬體",
      "BMX": "自行車越野",
      "Well-Written": "精心編寫",
      "Steam Machine": "Steam主機",
      "Reboot": "重啟",
      "Boss Rush": "BossRush",
      "- Filter by tag -": "- 根據標籤過濾 -",
      "- Filter by category -": "- 根據類別過濾 -"
    },
    ".global-announcement>div>a": {
      "Follow SteamDB curator": "關注 SteamDB 鑑賞家"
    }
  },
  "INPUT": {
    "Search…": "搜尋...",
    "Search": "搜尋",
    "Your profile url or steamid": "你的個人資料連結或SteamID",
    "Find an answer: type some keywords": "輸入關鍵字來找出答案"
  },
  "LABEL": {
    "Toggle menu": "開關選單",
    "Homepage": "首頁",
    "Search": "搜尋",
    "User menu": "使用者選單",
    "View your game cards": "查看你的集換式卡牌",
    "View patch notes for this game": "查看該遊戲的補丁說明",
    "Single-player": "單人",
    "Steam Achievements": "Steam 成就",
    "Steam Workshop": "Steam 創意工坊",
    "Steam Cloud": "Steam 雲端",
    "Steam Trading Cards": "Steam 集換式卡牌",
    "Discord": "Discord",
    "Twitter": "推特",
    "GitHub": "GitHub",
    "Steam Group": "Steam 組",
    "View article on PCGamingWiki": "看 PCG Wiki 上的文章",
    "Blue discount — Product has not been this cheap before": "藍色折扣 - 新史低 (當前價格比之前的歷史最低價格還要低)",
    "Green discount — Product is priced on par with lowest recorded price": "綠色折扣 - 平史低 (當前價格和之前的歷史最低價格相同)"
  },
  "DYNAMIC": {
    "#js-notifications": {
      "Extension error": "擴充插件錯誤",
      "Failed to load your games. Are you logged on the Steam Store in this browser?": "無法載入你的遊戲, 你在這個瀏覽器中登入Steam了嗎？",
      "Sign in on the Steam Store": "登入Steam"
    }
  }
}
